//пока отлаживался только под хромдрайвер
//проверку письма провертяь уже не стал - не успел, но там уже ничего нового в плане инстурментов или локаторов бы использовать не пришлось, поэтому позволил себе опустить этот пункт.
composer install
phpunit --group mail